誠信何在 日本網友整理極度詐欺的AV封面

好吧，看標題就知道內文了，其實主要就是最近有日本 2Ch 的網友整理了許多「內容與包裝不符」的AV作品，只能說，自從 PS 技術使用到 AV 封面後，真的許多廠商的封面可信度可以說是直線降低，當然，主打知名單體女優的作品就「比較」（比較而已，並不是沒有）沒有這樣的狀況，但是在所謂的「素人」片中，狀況就真的是非常的多，以下就來看一下日本網友的整理吧。

痴撚綠

06 亞美
成個劉以達咁

多9餘，要cap一張人地講野、笑、低抄、反白眼既相有咩咁奇

音市美音好野黎架.....

波仔細細，扑野好賣力

Agger 音市美音算唔係好封殺

有d成個面型五官都變埋，師兄真雜食

bt就出少句聲啦

留名

為左奶日本鞋底可以去到幾盡

認真 睇過其中兩條中左招

無敵封殺加超級ps裝甲

睇完鳩縮

樣都算，有啲連個身型都爭咁遠

睇到呢張真係笑撚出黎

真係好正

笑到我

日狗好野

日本bubugi AV d女優最樣衰，化曬粧都勁醜樣

###此乃隨機自動回覆系統，與本人無關###

學下泡菜雞啦，直接整容啦。整過容身價漲幾倍架

laugh die me

拉落去直程見到新垣結衣fatc

評女都可以拉去日狗唔日狗
照咁講我都可以將你呢種無理取鬧講成支那五毛狗
支那五毛狗好野

封面同內容其實係咪唔同人 差咁遠 photoshop都搞唔掂啦

條link係咪冇毒

有D我覺得冇咩問題，定係我睇慣左

根本係兩個人黎既

耶人樓主

好多都係正面正常角度相喎
一樣走樣

嘩 屌你咩

殺千刀

我ROLL 唔到落去.. 要CLOSE 左佢啦..

個作者叫老納好棒棒

時事台
屌你咩樓主
做野啦admin

屌拿星又真係過撚份##fatc

體操果個笑到仆街

喂 一睇就知過份ps啦
咁都要死雞撐飯蓋
咁的樣 都要可以講捉角度
笑而不語 攞去洗

利申：日日睇AV

封殺到咁既程度

我次次都上網睇下圖先再決定屌唔屌

其他真係醜，但市ヶ谷めい唔差lor

屌你老母留名

唔好意思，佢係我表弟，對眼有啲問題，請大家原諒佢

屌 我都中過好多次伏##fatc

音市美音有啲似蔣雅文

有個濱田雅功黎既屌你

個post可信程度有限

最起碼我睇過呢套一定唔係封殺 上圖個女仔係真係好靚
果時岩岩識打j 好辛苦搵到呢套 j撚到我仆街

呢個叫 竹内みれい

竹内みれい 片入面都唔算太差

瘦底變肥婆fatc

巴打好波

終於知佢個名
點只唔算太差 直情係靚

有幾條片睇過
真金白銀買碟個堆好慘

好似都5-6年前
仲有冇seed?

個體操選手肥撚到